星期二罷工還罷工，千祈唔好搞地鐵

如果同一時間俾人㩒哂地鐵入面既緊急制，成架車會停左響度，你地試諗下全個鐵路既地鐵全部都㩒哂緊急制既話係幾咁大鑊...全部車都會停哂，勁過擋住d車門，真係唔好搞呀各位

車長全部罷 唔駛通知公司

求下大家唔好搞

罷工救人呀！唔好再比年青人犧牲，啲狗傻架

唔好搞呢d 制呀！！一㩒就會停哂車！！！

唔好癱瘓港鐵呀！！想像唔到每一班車都停既事情發生呀！！